1. Да се създаде масив , който да съдържа 5 различни имена на хора. Обходете масива с цикъл и принтирайте името на всеки човек.
2. Да се създаде масив , който да съдържа 5 различни имена на хора. След това декларирайте втори масив, който да е празен в началото. Обходете първия масив по такъв начин, че да принтира имената отзад напред и задайте тези имена във втория масив.
3. Деклрарирайте масив с 20 елемента и го напълнете с числата от 1 до 20. След това на 10тия елемент му сменете стойността с 0.
4. Декларирайте един масив и го напълнете само с ЧЕТНИТЕ числа от 1 до 100.
5. Да се напише програма, която чете два едномерни масива с по 10 произволни елемента от един и същи тип и проверява дали двата масива имат данни, които са еднакви. Еднаквите данни (ако има такива) да се изпринтират през конзолата.
6. Намерете максималното и минималното число от матрица с произволни стойности 
	а) по редове
	б) по колони
	в) за цялата матрица
7. Напишете програма, която попълва квадратна матрица: първо вертикално, след това хоризонтално. Потребителя въвежда размерност на матрицата.
пример:  
1	5 	8	13
2	6	10	14
3	7	11	15
4	8	12	16

8.* Напишете програма, която попълва квадратна матрица спираловидно по посока на часовниковата страна. Потребителя въвежда размерност на матрицата.
пример:  
1	2 	3	4
12	13	14	5
11	16	15	6
10	9	8	7
